林太成功引導你班傻仔討論施政報告內容

成班on9仔中晒計
點解標題寫林太就係因為你哋理佢佢咪變返做特首

杯葛係理都唔撚洗理呀屌你老母

事前：呼籲杯葛施政報告
事後：笑鳩施政報告(討論施政報告)